平時入境，香港海關check得好鬆？

岩岩睇完泰國運毒
諗番起香港海關都好少check
但我見過海關時側邊有兩舊黑色好大舊ge野，好似平時人地d店舖門口防盗咁，係咪用黎check野，有冇知情人士講多少少

利申：得個問字

話唔定揖毒犬聞到有味, 有儀器幫手先check

睇樣check

好似一般連登仔應該無咩要check既機會

深圳灣過關大陸果邊九成人都要過機，但大陸返香港果時，香港海關就理鳩你…

香港有鳩毒品出產咩

依個唔係理由

咁即係如果連登仔運毒都無人知
個樣唔起眼

check左你唔知啫，你行李一落機，用緝毒犬聞咪仲快。

真係諗唔到
再出海關捉9你

的確係，行李未上海關大堂之前，下面已經有成隊海關加幾隻狗加x光機係到check

試下最清楚

咁巴西出境果陣無check行李咩？

巴西出境？

運毒又另一回事

不過連登仔夠膽運毒先算

試過俾入境俾海關check

試過羅胡過關，俾海關叫拎個銀包黎，揾張濕紙抹一抹，之後放落部機check
應該check有冇毒品

新聞唔係由巴西去泰國咩？

咁你真係要好好檢討下先得..........

咁出境呢？